如果女朋友話你冇以前咁吸引...

係咪遲早散，有冇辦法改善到？ 仲好愛佢

落左妝你直頭恐怖添啦 我有冇嫌棄你先？咁得閒講嘢 踎低練下吹蕭啦